銀行月結單，強積金名細，應該要keep幾耐?

啲人話通常3年，真唔真?

咁如果我取消咗某間銀行，又洗唔洗keep住果間銀行嘅月結單?

問題係keep黎做咩？如果怕稅局追你，要keep 7年。

見人keep咋